testing

#1: test all of the possible rules, both affirmative and  contrary examples"

Ancestor Test: ancestor(jean,jonny).
Expected: true
Answer: true

Ancestor Test: ancestor(Ben,jonny).
Expected: false
Answer: false
==============
parent test: parent(bob,sammy)
Expected: true
Answer: true

parent test: parent(ben,sammy)
Expected: false
Answer: false
==============
different Test: difference(ben,sammy)
Expected: true
Answer: true

different Test:(sammy,sammy)
Expected: false
Answer: false

==============
is_mother Test: is_mother(rebecca,sammy)
Expected: true
Answer: true

is_mother Test:is_mother(ben,sammy)
Expected: false
Answer: false
==============

is_father Test: is_father(bob,sammy)
Expected: true
Answer: true

is_father Test: is_father(ben,sammy)
Expected: false
Answer: false

==============

aunt Test: aunt(esther,sammy)
aunt Test:Expected: true
Answer: true

aunt Test: pepi(esther,sammy)
Expected: false
Answer: false
==============

uncle Test: uncle(ben,sammy)
aunt Test:Expected: true
Answer: true

uncle Test: uncle(bob,sammy)
Expected: false
Answer: false

==============
sister Test: sister(eliana,sammy)
aunt Test:Expected: true
Answer: true

sister Test: sister(eliana,ben)
Expected: false
Answer: false
==============

brother Test: brother(sammy,jonny)
aunt Test:Expected: true
Answer: true

brother Test: brother(ben,jonny)
Expected: false
Answer: false
==============

grandfather Test: grandfather(jean,sammy)
aunt Test:Expected: true
Answer: true

grandfather Test: grandfather(ben,sammy)
Expected: false
Answer: false
==============

grandmother Test: grandmother(pepi,sammy)
aunt Test:Expected: true
Answer: true

grandmother Test: grandmother(pepi,rebecca)
Expected: false
Answer: false
==============

ancestor Test: ancestor(jean,sammy)
aunt Test:Expected: true
Answer: true

ancestor Test: ancestor(ben,sammy)
Expected: false
Answer: false
